#Prestamo  amigo que solo tiene billetes de 100 pesos

## Problemática:  
Le pido dimero prestado a mi amigo, el solo dispone de billetes de 100, queremos saber cuántos billetes de 100 me va a prestar y cuánto dinero no m epuede prestar.    

##Pseudocodigo  
Inicio  
	
	Leer y guardar cantidad_prestamo  

	
	No_prestamo = cantidad_prestamo%100  
	Prestamo = cantidad_prestamo/100

	Imprimir en pantalla "billetes prestados", Prestamo  
	Imprimir en pantalla "dinero no prestad", No_prestamo  

Fin


##Corridas de escritorio  
cantidad_prestamo = 7045
No_prestamo = 7045 % 100 = 45  
Prestamo = 7045 / 100 = 70  

##Corridas de escritorio  
cantidad_prestamo = 1177
No_prestamo = 1177 % 100 = 77 
Prestamo = 7045 / 100 = 11
